睇完忘形水，覺得最好嘅人獸始終係比卡超同小智

29/3見